【TG】召喚所有電影愛好者

活躍影視谷，咩戲都講
入嚟搵食，講嘢離題萬丈，唔該門口嗰面
低調屌人，高調屌戲

@lihkgmoviegroup

我要入

應得咁快嘅你

留名

唔識用

等你

我要入嚟講喪屍片

今晚打喪屍

打唔通你電話

寫情書也可以

想入

慳返啲

推

天天寫

投票未